TF2 Soldier配音員因武漢肺炎逝世 終年79歲

RIP

Sources:

r/dankmemes 準備暴動

經典重温

仲有好經典的Do a barrel roll台詞都係由佢黎配音

RIP

f

佢把聲真係好頂癮 咁就死左真係可惜

"Keep playing the game, and happy damn birthday."

“You were good son, real good, maybe even the best” - Soldier

玩TF2成日用

"Maggots!"

boop beep bop maggots!

好傷心

我好少用 因為唔識Rocket Jump但佢d台詞好鬼過癮

最鐘意用Rocket Jumper 同十字鎬嘲諷既組合

我既童年回憶

我都係佢把聲都陪左我10幾年 我嗰時由orange box啱啱出買左 至到而家都仲有玩

chinamustpay

same

Same+1 2012開始接觸steam，第一隻遊戲就係tf2

"God bless America!"

嗰時既TF2, Half Life, CSS 加多隻Day of Defeat真係經典 不過而家已經好少人玩呢幾隻game

我都係差唔多時候開始挽tf2

聽過但味玩過，個時仲味有steam卡買，大部分打機時間都係玩TF2，遊玩時間有三千小時。

3000hrs

嗰時我都係買左orange box先知其他game 但玩得最多既都係tf2

推TF2文宣

medic!

rip

Medic！！！

咁又唔使既 78歲都差唔多啦

人總有一死

不過支那人真係太可惡就真

tf2都死左好耐啦，Valve三年唔update

對上一次pyro邊有三年 同埋而家都仲係好多人玩

Fire Fire Fire

MAGGOTS!

挽鞋咁挽？

damn it boys

TF2重有唔少死忠留喺到，尤其近排因為武肺更加多咗人回流（包括我），matchmaking server基本上好快就開到場。不過community server就真係冷清咗好多，triology之類果啲香港server已經冇人玩

成10年都仲咁多人玩已經係奇蹟
希望大家可以繼續玩 繼續支持隻game

R.I.P.

傳統場quick match無人玩
個個走去server hea

Don't cry because it is over.
Smile because it happened.

喊左

多得支那

He rocket jump to heaven